(珍惜LIHKG)請開始加強防範網絡攻擊

周圍都係敵人
唔排除對方會炸server , spam 攻擊
請鴨免清除漏洞
會員提出漏洞
守護香港最後一塊淨土

用cloudflare是常識吧